# 附加项目管理
附加项目通常用于赛事报名提供的酒店、交通等服务，可由选手在报名过程中选择。附加项目对所有报名组别开放。附加项目创建后不能删除，但可以隐藏，隐藏后将不再显示。

![](media/15326637235548.jpg)


#附加项目设置

![](media/15326641441107.jpg)


对应的前台报名页面

![](media/15326641268752.jpg)


##名称和说明（选填）
仅限文字信息
##价格
单个附加项目的价格，如果允许购买多个，将按照数量计算总价。
##单笔订单限购数量
单笔订单可以购买的最大数量。
##库存数量
总共可销售的数量。当已付款数量加上付款中锁定的数量达到库存数量后，选手报名页面将不显示此附加项目。